原來自己根本唔識對人好

對住朋友你以為幫緊佢，其實唔係。對住屋企人都係唔識應對。到頭來只會令身邊既人都感到窒息。

你試下搵我做例子
對我好啲

應該點做

對人好要學

睇你出發點係乜
唔明你點唔識對人好,你係唔想對人好,定係搵唔到方法對人好

知道有方法，但做唔出。做都做錯....

可能咩都唔做就係最好

點解做唔出先
因為自己根本唔想對佢好?

你有無例子呀
點解你講野可以咁虛既